[各有各做] 泛民繼續做委任議員 美國照樣制裁議會 有無得諗？

所謂兄弟爬山各自努力
黃營不分化不指責不內鬥不捉鬼

既然泛民想繼續做 咁咪繼續做囉 十皮野喎唔知可以幫襯幾多次黃店
議會變橡皮圖章 入面班獻世派全部係幫兇 唯一出路就係成個議會制裁佢 邊個喺入面邊個就唔洗再用信用卡

總之大家各自做,不內哄不指責, 唔準再屌泛民因為國際戰線先係主要路線 你集體唔入議會都係為左比美國佬做野姐

佢有佢做花瓶 你有你制裁 係咪最好做法？Super

泛民接受委任，美國就會覺得呢班民意代表接受呢個制度

Exact7ly

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

票都未投 佢係代表2016嘅民意 唔係2020嘅民意喎

制裁議會先係唯一出路

2016既票只係比佢地做到2020年9月30號

所以佢哋被委任時 已經唔係“民意代表” 可以視同建制派

美國佬真係會知啲唔知啲？當佢哋係傻？

泛民係都要繼續做委任既話, 咪當佢建制看待囉去打國際線, 美國將來制裁都會一視同仁

你咁樣講, 就算泛民接受一國一制, 都可以幻想成佢地死守議會唔俾位支共dq佢地.

泛民嘅intention係乜 可以任由大眾去討論
不過佢哋幾時接受過一国一制？

我好肯定OMDB呢班人入去一定唔會抗爭, 學譚耀宗話齋, 重新做人嘛
唔做得好好睇睇 2021阿爺唔比我選架

自推

自推 唔準再互屌

唔好成日用咩不分化不互屌去幫班友辯護啦

當美國好得閒

有咩唔得閒？